［老豆搵仔］扮示威者既警犬何振陞

你地班警犬只係condom炸，on9仔
醒啦香港人

天水圍人可唔可以去毀滅佢屋企?

我地之前行既路錯晒
每星期集左人之後 唔應該去堵路, 而係去佢地屋企破壞

個地址錯嫁...我朋友屋企黎
果度無人性何

佢女友candice, 係咪真係4年前分咗手？